有冇人講下 物流/shipping clerk 幾辛苦?

求職網一搵文員兩字，勁多logistic/shipping clerk
但人工好似比起其他clerk 高少少?

係
日日做到屙尿無時間

我做過暑期工.....果陣做Office assistant。
但係見到d shipping clerk做到精神分裂咁.....打電話催呢樣催果樣。人都癲。我之後心諗。我就算拎老綜，第時都唔做呢行.....

試過同同事係公司做愛， 不過有cam影到俾人炒咗

做到隻狗得12k

做保安好過
物流咪又係機械式唔係咩專業野

做shipping
係要返通宵shift辛苦啲
但Fg起薪對得起普通文職有餘
返shift有bonus
未計OT錢 OT錢一個鐘都好fat fat

我又覺得唔係咁差，叫做有得做唔洗跑數，如果大既公司直頭唔洗掂錢做完文件野就算，不過真係悶，低增值易中年898被炒，因為學電腦報下關做下文件搵個靚仔返黎教兩野就做到，危險品除外

你呢個應該係空運，好急好趕，試過做到好辛苦，要等板交機場等到12-14個鐘一更

海運，正常8個鐘一更，ot就12個鐘一更
無計啦，後生寧願返得辛苦啲，都想搵多個錢

男人屌屎忽緊係炒你啦

無錯，做shipping clerk就係每日都係你催我，我催人咁
催人俾文件，催人快啲交貨，催人唔好咁快交貨，總之乜都有得催餐死

我見班友做到精神病咁....打電話果陣好似殺人咁款，對老細半秒變返笑笑口。

我講緊十幾年前做，之後過幾年睇返fg價都係十幾k...我真係心諗，我拎老綜都唔會再做果d 。